[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1098)

正評贏大錢

Slow

又係1001冇開

屌你個1001 訓撚左?

里昂
摩納狗

1001唔開

摩哥一球都好呀 0:0踢黎把撚咩

甘美奧未中過龍會唔會太廢

我唔知我自己搶撚左sor

屌我又開左
足足三個post

銀河半大未

里昂入多粒一世球迷ok?

G chi

國米刷多角ok?

里昂可否入

唔换花膠 睇黎都係練兵

摩納哥

Sor 大佬 屌小啲

銀河隊垃圾唔識入 比人4 5 6啦

摩哥入一球啦屌你

15c 驚險達陣

沙薩羅頂住

cls 16c

角米咁都16 c, crazy

補時

15.5 S 咁都要針...
國米你食屎啦

摩入啦好嗎？贏波賀下老母節ok？成班仆街仔

摩納哥入未

5分鐘5角

FC達拉斯 2-0 洛杉磯銀河

17c, 仲要補咁多， 20 c 都得

17c..

力頂

達拉斯2-0
0C
針得

17C

17c 通殺

La半大喺ifc落翻黎收錢

主場唔贏佢真係唔驚下場馬賽贏 佢作客和or輸？

摩狗

咁撚刷得

高水 14.5b?

朋友隊好彩無買

銀河真係好撚廢
識買了

點解國米隊友行行企企唔跑

銀河點解可以0c

銀河對家派錢

甘美奧第一次中龍

我昂入波未

17c.....

真係派錢 伊巴淨係踢左一場咁

好似難得有兩倍

屌 摩入未

屌你摩納哥

銀河個種廢

屌你老母國米

屌聖伊天2連撲

2倍幾

我也是會補飛的

法甲特色
門前把握極差

係咪法國啲龍門細隻啲

卜街 唔想剩係斷摩納哥

冇留意leon 有盤， 走都冇得走， 呢鋪真係仆街

Fatfat

慘

18c

14.5 2.07 2.1幾都有

全都是卡雲尼

甘美奧

有一刻心入面係諗緊收哂兩注

咩中位數都大了

18C
輸左場波要18C黎有撚用咩

算啦摩納哥
你唔識入 比對家入左佢算啦 真心無癮

點解要咁大注

角大是for賭仔的

單邊會刷到16c我諗都係得國米

第一次買甘美奧就出事， 有盤真係伏伏地

摩哥唔入波祝下年歐霸見再下年降班

有無巴打有亞甲link?

史特拉斯堡 2-2 里昂

屌你

屌

00 on9ball

3舊姐 食餐好d都無左

得 比人入

里昂jump 埋， 屌你老母， 俾護級隊打撚到咁

A米 燕豪芬 都唔小野架

lyon on9?

真係入撚左 盤都無得走

屌你老母里昂狗

22了

On9仔里昂

Diu

PSG

最後五分鐘買咗5k no goal 練心 頂爆肺

摩哥做乜9封盤

摩12m

摩12M

里昂含撚啦

要入

卜街 lyon

咁多人買里昂 預左炒啦

西波

摩1-0

國米？

摩 goal

1:0 goal!!!!!

leon又要叫

有無試過半0全11

ON9波最後要靠12M入
好撚廢

屌你老母里昂狗 打靶隊

係 佢係咁開角 嚇鳩死

放棄啦里昂 屌佢老母

leon 呢隊垃圾

摩入但里昂輸返

有 廣島三箭

未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期六 66
聖達菲聯(主) 對 獨立隊(客)
角球大細
大 [9.5] @2.00

點解有即場唔比買

leon贏扮leon叫

里昂呢隊閪波

差啲又cash 大注錢

里昂真係a099

抵撚你死阿昂狗 踢歐霸啦仆街

巴打有無睇live 個5分鐘真係好恐怖
賠率應該好低

2x1 摩有12m既時候 里昂就俾人入

摩

好波摩哥半場摩 雷恩下隊入

銀河能否重現奇蹟

睇左
我15.5s比佢屌爆左

同路 同樣心情

下口買聖達菲

難d

想買獨立點睇

補左高水14.5b

見到eder同icardi射波真係未驚過

我過咗人生最漫長嘅5分鐘 我有睇live
手都震埋 係咁角球
$5000@1.28

jump

里昂全隊俾狗屌

似主入先

里昂我真係屌撚爆你老母

臭閪里昂 屌 同馬賽一樣

學到我收息大法

里昂咁都守唔住1-2

里昂全隊斷腳死

3:2 leon

抵撚死 輸埋

有球都算單刀龍門托高左

里昂輸埋， 正

里昂輸埋 好開心

做人3:2埋

抵死

伊巴想離隊未？

抵

真係跟埋你啲衰野 痴線真係玩命 唔敢再咁玩 個心受唔住

里昂goalllll

比人goal

好波 輸撚埋

正臭閪死仆街昂狗

見到佢輸埋開心返少少

食屎狗leon

甘美奧 垃圾

半一上盤贏唔到不如輸左去

正 輸埋 成班垃圾空難死啦

抵撚死喇垃圾里昂斷我過關

甘美奧絕殺未

好靚位既罰球

下次咪搞啦巴打 咁辛苦贏1500蚊 心臟藥貴呀

抵撚死屌

呢個真係開心返 屌你老母昂狗

雷恩

唉輸撚哂得返三十蚊

抵撚死

半一以上嘅盤比狗屌 by 唔知邊位巴打

係抵死嘅 依家馬賽再羊你就4弟了里昂 笑到gapgap聲

幾場上盤買唒開唔到果d 尼斯 摩哥冇買
買左leon 甘美奧， 痴線

馬賽呢排top fit

合埋眼買條8x1訓教啦

好驚 仆街 心跳得勁快 終於cash

星巴 黑

不了巴

上場失左憶？

上場冇買所以唔記得

leon同馬賽2隊賤過袋低泥

甘美奧踢成場得一球中龍， 唔講以為成隊盲人踢緊殘奧

屌 西米巴幾時出㗎啲水。。。完全跟唔到

祝里昂全隊斷手斷腳
譲番個歐洲賽位出黎啦 卜街

里昂無歐聯無左幾億 賭仔都係無幾k
咁唸開心啲

上個post? 我有出呀

明知馬賽同里昂賤到仆街 我兩晚都有買 其實最賤係我

要埋獨立 訓教各位早抖

係囉 唔見既

原來到季尾係要買排名低果d 隊， 鬥心好好多

聽日sick買了

屌 見唔到 下次mon 實

訓陣賭美職

星星巴不如應徵做狗會寫手
狗會派你好過你日日派俾狗會

椒巴仲有無早餐食吓

本身都針到冇乜信心 之後反思左陣 唔應該係咪都買

1c

買1注贏1注同買10注中2注都差好遠

你係中間輸兩場姐

繼續努力 唔好係咪都買就可以提高命中

我係咪都買 係咪抵我輸

有無人有買阿甲？

同樣風險都大左 不過重心就要搏下

阿甲點睇

但你今日好似中好多

12 May 2018
#16 大阪飛腳0/+0.5✅
#27 洛達咸0/+0.5✅
#19 賀芬咸0/-0.5✅
#23 RB萊比錫-0.5/-1✅
即埸史特加客勝✅
即埸賀芬咸3.5/4b✅
#34 皇家蘇斯達-1/-1.5❌
#41 馬德里體育會0/-0.5✅
#51 皇家馬德里3.5s ❌（大陸料）

暫時9中7，有興趣既入黎睇下🌟

買左客盤

8.5B

要左主，但似和波feel🧐

今日姐

同埋我全部都係過關

單頭咁出比人 廢事斷一害到人

今日正數我收貨喇

8.5 9.5b

同路

主客和 星期六 66 聖達菲聯 (主) 對 獨立隊 (客)
和 @ 2.72 $1000

$1,000.00

又重新起步

2c

有冇人要哥倫布

巴打主要玩開咩？盤？

Fake...

LA
2-1!

岩，反而大賽準好多，日本波最好skip

盤only

日本波真係一時時 有時幾好買我覺得

日本我試過連贏7口 但一時時

日本只買三箭

有無手足 過關斷里昂

真係覺得ok先好買 唔洗特登去避 贏多啲西米巴

達拉斯3-1

朋友隊

有時覺得係對家寧願skip

應該問有冇人唔斷

巴打邊場信心大啲

半一上盤贏埋先得半格 比狗買

唉

試過睇名鳩買中8x1

我

勁呀

陣間會買七點半場？

想跟

應該話到底有幾多過關淨係斷里昂呢飛垃圾波
屌你老母

挪超白蘭恩
德甲萊比錫
日本三箭

一開波比人入一粒先都覺得伏左

唔訓等你7點

瑞超 奧雷

你個名 唔支持 ？

Rb 不了

心靈支持

唔一定有 美職唔係好抵玩

Agger

新出果啲心水千奇唔好跟 我日本波=送錢比馬會

辣椒今日勁到

認同

辣椒蛇

幾經辛苦係馬會贏左兩皮 應該追翻晒啲學費有突

平時掛住同女朋友 朋友打機 買波出早飛
有啲尾盤無睇過就出
通常買完就開波果時睇一睇尾盤初盤就知自己會針 叫都廢事
今日嚴格計 剩係多毛果場睇錯盤 同埋里昂個盤路錯左
我係青爐都有講定sorry 會針

睇盤方法就唔講了 個個唔同
訓教先
Cy@

跟

擺低幾場美職 心水同路就一齊羊

芝加哥
新英倫
紅牛
皇家salt
全部 盤

大家心照啦

SAME

3c

我今日睇5條得1條好啱心水先買
暫時正數緊

600>1800>cash out 500>2200 點解好似上得好慢咁

正數已經好好了

上到你仲想點

達拉斯RC
LA追唔到和可以解散

芝加哥

LA唔比人入多粒都當w啦
場場都比人炒既垃圾

3：2
要紅左先識入波，不過都無用啦
和唔到都係廢

恆河開波前有一球盤

又劇本絕殺2粒

要人地紅左個先有能力輸半

445 邊隊fg

7.5角大

過關
3X1
入球大細
讓球
讓球
星期六 53 烏德勒支 (主) 對 海倫芬 (客)
細 [3/3.5 球] @ 1.72
星期六 54 摩納哥 (主) 對 聖伊天 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.81
星期六 65 FC達拉斯 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.88 $400

$400.00

辣殺銀行

銀河*

性達菲頂實

美神

主隊可唔可以入多一球 一世球迷⼃

5c

有冇手足度緊美職

Salt x 新英撚？

7c

我係上面擺低左

跟哥倫布9.5b

1

2

3

4

5

日巴仲未訓

10連失敗

5555

截

66666666666666666666666666666666666666666666666666666基沙文

U too la 棉龍

貢多位手足逼害

美職 收到風渣飛機個隊會9.5b

想叫埋8.5 9.5b先訓

今晚撐我利？

7.5 b-1

發現波po好多利迷手足

-2 難撐

7:30 哥倫布機員-1

白+2 100%
利應該贏1球

走盤啦 你覺得贏1球 因為你愛利

走盤即係我利贏r聯

提提大家6點45 到 8點結算

2球真係唔買算 個心係想佢贏

屌停c

贏到2球以上咪開心下
贏唔到都預左 咪輸就得

比多c先停啦

俾多c啊屌你老母

Firmino!Firmino!

SALAH MANE MANE
BUT WE SOLD COUTINHO

Diu 應該都冇10c 訓教了 手足贏多啲

12 May 2018
#16 大阪飛腳0/+0.5✅
#27 洛達咸0/+0.5✅
#19 賀芬咸0/-0.5✅
#23 RB萊比錫-0.5/-1✅
即埸史特加客勝✅
即埸賀芬咸3.5/4b✅
#34 皇家蘇斯達-1/-1.5❌
#41 馬德里體育會0/-0.5✅
#51 皇家馬德里3.5s ❌（大陸料）
#66 聖達菲聯0
#69 哥倫布機員-1
#70 新英倫革命0/-0.5

有用？見之前有人跟買贏$

停左咁撚耐c
針

好似幾有用 睇多樣野

啱自己睇咪得
唔洗刻意學

8c-1

7.5b goal

岩岩想死 半0見係咁刷心諗有機 點知9c完

7.5b cashed

有d睇唔明

死味

求20完場

我都唔係好識
你要搵西米巴

新英撚唔係讓人咩
想要了

Yes -0/0.5 打少左

redbull送你一對翼

你張半大飛failed

臭西psg

聖達菲收$

勁

同美斯巴比，我只係一條毛

人比人比死人
有幾多個賭錢發到達？

又維護

沒得買7點半場了

里昂

屌英撚轉左半球
仆街狗會搞到買唔到100% ball

星期六 70 71孖寶場次,小心

屌馬會老母 打電話去買都唔得!
學乜撚嘢人搞賭波呀on9

新英撚睇盤睇水都似係佢

祝羊,
我skip了,反正跟左美巴條fatfat過關正數番
球賽賭不盡,莊家吹又生

無買 本身想7:15 睇埋尾盤先點知結算

係喎
7:30波已開

算啦 買唔到可能都係天意

馬會結帳搞到我補唔到飛

Eng 1:0

新英撚 快到

多倫多似比人炒

nba

Eng 2:0

2:0

5分鐘2:0

訓醒見到皇馬場角球

屌你老母拜仁on99
豬左成k....

On9 後防

屌你老母馬會 明知星期6日甘撚多波 結乜撚野算

多倫多 無基奧運高 杜耳 係垃圾

屌 斷明尼蘇達

其實美職幾好睇，又搞笑

咁搞笑又要開730即場 又要8點先開盤

哥倫佈求你2.5b

冇即角開咩即場

哥12m

1:0

-2

智甲反cup ok?

有無人要左芝芝角大？

哥倫布快啲2:0 3:0 4:0

即場買左波蛋1-0 ,2-0 , 1-1

即場買左2-2 1-2

又86場波

賭美職2.5/3s

貝爾格開到-1 抽兩個派100

Lm

OK

難都要留名

9.5開到未
半2 on99

ok

原來有同路人

g chi

9點無人玩？

lm

機員半3全11 ok?

4C

火焰
多撚多
刷角有回報

4C 上呀

祝全部

9點紅牛

哥倫布

半4全10是夢嗎？

紅牛

早水

羅湖城

ok gun

Double

9點就咁博
下就點算啊

入錢

想串埋羅湖城

呢幾日啲半一上盤 不了

gun

跟紅牛

個個都咁大注

好似飲哂紅牛上哂腦咁

早餐食咩就睇你

理性分析
銀河係垃
但都可以5分鐘入到🐮🐮兩球
你就知🐮🐮都係垃圾
今場讓人

等緊你 幾時j 下必發

食咁豪

鬼盤一定中

重要作客... 我就避了

紫貝蛇買咩

機員-7c

哥2：0

-6

9。5角大

終於生性啦

不過可唔可以唔好失

-6c 哥倫布 芝加哥

紅牛又大船 不過我都小注跟

又停c

琴晚皇馬9.5b 大船

紅牛 半大@2.65

芝加哥唔刷點追呀？刷左先啦

芝芝 C ah

為你默哀 琴晚訓左無跟

補多條紅牛2.5大波

再嚟！

簡單半大2x1

智巴早場就大注

琴日贏返嚟

等等日本波gun你 未入錢

睇下呢2條贏唔贏先

場即場大細企得好硬

冇買都希望你贏多d

事前飛，jump左9成

半4全4你老母痴撚線

又一個大蛇

紅牛落飛

球探壞左定兩場波停左 無角無入球咁

似主盤喎

紅牛呢排咁勁讓半球 一於買主

純粹信對賽往績,同今季急流好過上季

湖城回飛

英撚10c了

信自己！

芝加哥角大已死

英倫11c

芝加哥落後都唔撚刷屌

一早起身無得買7點場

4c

刷角阿

美職

咪刷入波啦屌 我要角啊

30都唔刷就執包伏走啦，廢柴

又一場大波

咁撚樣斷我角大

紅牛大波 針了 重未有入波

頭場10角我扮雞叫角角角角角角

未開波啊

差6

多撚都識刷下追，你個仆街芝加哥等完場

機員入多粒啦dllm

上阿連思雅
好想扮雞叫

仆街又輸

芝加哥 blacklist

以撚後唔買佢

5C上阿連思雅

場即場仲有球

好想扮雞叫阿

5c -6

機員幫手啦拎住個波全場

6

呢兩隊波啲角球 唔撚識落底

仲差4隻屌

但都係果句啦 角大扮雞叫

6C 上阿

好想扮雞叫

每次都係連C 跟住停20-30分鐘
放棄啦巴

個角大回得咁快

唔好啦

冇角就兩隊斷腳啦

0-1牛牛

goallllll

紅牛0:1

Red bull 1-0

送你一對翼

紅牛goallllll

唔係咁報

比人禁打都入到
好快1:1

唔係點

垃圾芝加哥4連扮下野都好呀

角！角!

今日入錢起機 有冇同路？

仆你個街0c

紅牛 1:0 你打紅牛0:1 會以為對家入

羅湖城3c

?

買左紅牛嘅手足 記得補一補飛

手快先打成咁姐

角阿

點補

買返主勝 and 和

紅牛咁勁

同埋 0:1 紅牛客都冇錯

有冇可能4連c

冇惡意，係之前見到有人咁打俾人屌話聲你知

有

yes
好多人唔知

睇撚死佢唔會再刷

唔緊要啦 多謝提點

哥倫布入多球未

羅湖城01

急流廢廢地 後防比人猜幾腳就穿

尾場8分鐘就4c

刷角有回報，一隻角一入球呀屌

羅湖城cup佢老味

全部cup ok?

岩啊 我都比人屌過報錯分
大家都買左咁搞係會好混亂

今次手快姐

科ng

機員俾個波芝加哥刷啦屌

半4全6
賤種

DC正氣

羅湖城都買

美職又要nba

火焰破個蛋喇

兩場客盤繼續上

羅湖城果場是但入多粒

琴日拜仁8成控球 十尻幾個射門都輸1:4 真係on99

半1全10叫爆居

芝加哥連c羅湖cup

猜唔撚入就簡單啲鳩斬啦
角阿角阿角阿撚樣

得1c

真係冇，屌你老母芝加哥

學下人地羅湖城啦

火焰整返粒喇
美職絕殺

角大已死

紅牛個場，主似會入返粒

鹽湖城都5c，芝加哥個場on9

羅湖城入返兩粒 4串1唔想斷你

主猛攻緊

Gay巴咁早既

羅湖城Cup佢老母

而家先7C夠薑你4連C

睇黎得一角完場
🐮🐮

兩場半大gogogo

羅湖半大cashed

即入

紅牛入多粒ok?

唔似有角
1c完埸

又眼殘

急流快入

唔好

本來係
但半1全10叫爆區 叫爆佢

我眼殘咋 智巴

皇家cup多粒

半2全10叫爆區

半3全10叫爆區

紅牛俾屌打。。。

急流快WIN

補左飛未 已不敗了 可以諗定下一場

基奧雲高紅左 多撚多無左個主力射手 下場識買啦

我唔補飛的

羅湖城Cup佢老鼠

對家紅卡

dc 紅左

Dc rc

Cup!! goal

Dc 1-2

Goal

羅湖城半大全大

有無意見發表下智巴

頂實

到科多 Cup佢老鼠

羅湖城 啪啪啪

....冇野講

急流ng

殺呀 羅湖城 食住個勢

紅牛快手屌多粒

Dc咩事

4關差科多 Cup佢老味

下場先

GCHI

今場

紅牛追多槍大2.5/3

批准

4x1？

Yes

ALL 主?

唔批准 因為紅牛要贏

咁加油

信我 科羅拉多2-1 FT

Ok 100%信你

信我紅牛3-1贏

半5全10叫爆區

臨瞓之前想幫日清打打氣
科羅拉多cup佢

紅牛5c

睇你個名就知你信唔過啦

0%

AGGER 我利會WIN

買左急流ng
等收c

等收錢

紅牛開唔到半大 下半場0：1完場好了

紅牛ng try try

有無人想要首期重心系列

個名係比下屆架

想g

紅牛都下屆先

紅牛今場贏科多

c for cash

不了

corner ok ?

Why not both?

corner + goal ok?

紅牛快手入多粒

杯唔到強大既紅牛架啦 死心啦

紅牛有無3球 想入全大

鹽湖城頂住

10.5角大

急流ng ok?

有 科羅拉多2-1

approved

即場和係咁落飛

以上情節純粹虛構

03

good

場波話唔定01完

紅牛半大

你個名都係

半大二串一 針ed

羅巴個角大gg

大家咁話

有冇人可以話比我聽里昂做乜撚野 一訓醒見到又係斷一關

急流隻右翼出d波好廢
仲要冇角

豬3-2了

4串1斷里昂

岩瞓醒我就屌左急流ng

10.5b ok?入唔入得過

大球2.5大球 jumped

唉屌 打隊榜尾都可以豬一粒 費基亞快啲離開呢d西隊

尾場和到派100*1

得既得既

不了 主勝

主隊ng $250

me
利申職乞

主隊真係冇可能
最多和

買急流反cup

劇本 接近48分鐘主3-1
Then 客入一球 完場了

所以唔求客贏 和就ok la

急流老闆係阿仙奴果個高安基 點cup呀

你諗太多啦 客仲要紅左件

如無意外，紅牛就快入多粒。
可以入少少！
利申波蛋有02,12係手

急流呢隊閪波 只會買對家

2:2

美職買盤真係咪買有即場嗰d

我以為講緊紅牛個場 sor
冇野了

10.5b 有無人叫

訓咗三粒鐘 又要起身屌波了

6ccccccc

用生命去屌波 我都差不多

職賭

下場

係時候NBA

紅牛2.5b應該開唔到了

80蚊買咩好

急流快Cup!

紅牛入多粒

補飛。離場
On9波，唔識刷角

早餐

紅牛ng

入呀急流

屌波使我熱血沸騰

岩岩好10粒就fatfat

好提議 玩日針到飯都冇食

聽日要考試低係

但*

有冇角水

紅牛NBA

考試特別多波賭

Dc 只求半格

agger

等美巴跑馬仔

有排等喎。。。

你第2個星球黎?

十個鐘後 屌左波先 ok?

波都有排

7角

美巴屌咩我屌咩

好似無見美巴玩日假

紅牛唔入俾人入啦

到底48分鐘6角
差4角補飛係正確定錯誤

8角

8C

屌你老闆主肯入未

琴日正數日

頂撚住

求冰封

-3ccccccccccc

弄日包頭日

有冇人要11.5b

Dc 收皮了

NBA 入波啦dllm

拜
PSG

半1全1 波

屌了

🐮🐮紅牌

黑左成季個莊要佢地還姐

臨完場好驚忍唔住又大手入no goal

NBA

成副身家 琴晚比rb半7逼害 比我收返條屍都好啊

-4c

季尾笑話
相反蝗正氣到

紅牛 羅湖城頂住

紅牛屌多2粒

紅牛細波100%

VAR

紅牛入多幾粒

30分鐘奇蹟2角
2角好啦

羅湖城
紅牛
刷角有回報

係我on9定你on9?
點會咁買

大波已死，好彩補咗細

急流入一粒我扮急流叫

咁有咩問題

下場先?

死力架咁都唔入

已經失控到鳩買二串一 五舊水一條
連豬緊

Cccccc啊啊

買左急流下粒入

10分鐘3球啦

9

上呀科科

斯呀

要爆啦

頂撚死你

急流上呀

9角完啦好嗎？

4x5 斷2以上蝕500
4x11斷2 以上蝕700以上

無買角可以幫屌 但要冰封入球

-3c

要NBA

ng

急流

no goal OK?

Nba角 兩邊一齊刷就得

急流Ng要入貨了

快啦急流 等住扮急流叫呀

刷多兩個c

急流唔入俾人入啦

紅牛快啲入多粒

仲有一個quota 心臟就爆

紅牛唔入比急流入啦

88分鐘第10角就最好

將之後啲角變哂入球

德甲小強終於降班

Ching 識玩

大波jump

主80分鐘追和

智巴唔係要下盤咩

紅牛開始上力

我要紅牛

廢到仆街
1-1
殺上盤大波

紅牛入多粒我紅牛當水飲

刷c好啦

跟住同一時間連c

下場ok?

兩場比多兩角 即使上羅湖城賣a貨紅牛

所以88分鐘呢個係靚位
爆佐都唔心痛

角大jumped 9.5

想唔想補飛呢

我10.5啊

入no goal 是否不智

紅牛卡9角

好撚妹

急流快goal

想買紅牛ng

開始心動 呢啲濕9波

NBA啦dllm

2.5b準備jump

最後15分鐘

唔刷角點追和啊 屌你老豆

15分鐘夠比多2c啦

14

不求入球
刷過兩角好嗎

紅牛真係似仲有一球 不過唔知主定客

fake gooooooooooooooooooal

紅牛一球到尾

紅牛9角卡到實一實

角球之奇蹟

最後得9角就仆街

Fake乜撚

10.5b try try

封乜鳩

10c 都扑街

offside

好似爭緊入唔入喎

做咩撚？

Who goal

入佢老母呀

計

當入!!!!!!!!!!! 紅牛NG CASHED!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 我愛VAR

0:2

0-2

當入咗

0-2 var

Jumpppp

屌你老母var左都入

gooooooooooooooooooal !

穩了

急流nba追和

屌你老味咩咁都計

我牛 有錢玩下午了

正 一買1.5b就入

就係var先當入

好彩入得切1.5/2 b

紅牛GOAL

冇嘢下話美職...

有var真好

屌入完之後個球證聽緊係咪過左數 收到銀行通知咪判入囉

4倍 ng

紅牛大船是咪穩了

0:2 bull +var

10分鐘

比埋角呀唔該

goalllllll 紅牛

糕還糕 比多一角啦屌

off 撚到咁都計var黎做乜

話左 之後應該無了

水泥gel

主能夠

點解阿 咁樣唔計越位架？

我決定準備要入手no goal 了

卡到9角好實

想追多球紅牛ng

保埋11.5S 今日晏就就有錢玩啦

俾多2球

11.5b苦主

會唔會仲有一粒主ng

比多兩角啦

追多二球

補左主ng 2分鐘後入波 早d訓多陣 慳番300

當咗流條友掂到

2.5b有冇機

Cup佢老味 屌

另一場。半8全9

係咪當own goal

買左紅牛 諗緊補唔補主ng

紅牛比多兩角一球黎

科羅拉多 3 - 2 快

刷得快有咩用

支持

等日職算 最後$300

假撚埋佢啦係就

完場未阿牛哥

唔洗喇掛

水位快上

你準備收灑兩注啦

岩呀 俾多2球

日假輸撚到我仆街

11.5b

假波會係主3-2
因為上面都係3-2

平半喎 補黎做咩

Var明顯係比時間 check 過左數未啦
你估真係講番球波咩

牛牛偷雞多一粒 快

比2球

唉 今日老母節 唔跳住 今晚12點先去跳

唔係得9角呀

屌 落撚左10.5b 2倍幾

點解冇人出黎Gel頭

11.5S

Away ng try try

美假俾多二球ok？

紅牛開到2.5b 抽2個派100

全針教

3.5r cashed

1:2

紅牛個場入多球

LM

Lm了

9.5b jumped

gchi

科 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

1-2